---
layout: post
title: "Alguien podra decirme si con la controladora lihuiyu se puede conectar un rotor?"
date: November 11, 2015 22:42
category: "Discussion"
author: "Al Tamo"
---
Alguien podría decirme si con la controladora lihuiyu se puede conectar un rotor? Supongo que si le conectamos el eje Y al rotor debería funcionar no? Y el corel draw láser tiene la opcion del rotor si no me equivoco puede que funcione o quemare la controladora??





**"Al Tamo"**

---
---
**Yuusuf Sallahuddin (Y.S. Creations)** *November 12, 2015 07:15*

Hi Alberto. If you look further down in this group you will see some video & information about rotary fixture that Allready Gone has done/been using.


---
**Al Tamo** *November 12, 2015 09:18*

But with lihuiyu main board? With smoothieboard? With dsp awc708c?


---
*Imported from [Google+](https://plus.google.com/112166512335650872249/posts/QGN4ymugsSr) &mdash; content and formatting may not be reliable*
